岩岩抽完歐聯八強 想問最聯抽中西維爾未？

想睇佢落鳩利迷面

岩先只係抽敗者組
我地最聯係勝者組

種子隊？

抽

贏咗歐聯
贏埋歐超
先夠quality打我曼

係咪仲replay緊之前啊？淨係見到鏝，但見唔到獌嘅冇可能㗎

轉左logo姐

咁係咪打西維爾果隊？

未啦
獌連種子隊係同決賽贏左果隊打

我地最聯totally no mood to打8強
交左比條靚拜仁去打

系

抽到西維爾真係上上簽
易食指數五粒星